想你做我最後既一個女朋友☹️

同你識左年幾，個陣大家都有拍拖，到之後不知不覺咁中意左你，係意想不到咁中意 就好似淨係對你有興趣，其他女仔點好點令都冇興趣咁，呢個感覺自初戀之後就未有過

好可惜既係你有男朋友，有一排同你冇聯絡，突然你又搵返我，話擔心我，雖然唔知真定假，但我都好開心，你攬得我好實，之後仲有拖，有攬，有錫，仲成日玩我個肚，話好好攬

但你問我地係咪timing唔岩，我話我會等你，唔想錯過你，你又話自己唔係好女朋友，又話我條件好有好多女仔好過你，但我就係中意你嘛，但點都好啦，我係真心想你做我最後一個女朋友，就算你唔信天長地久，唔信愛情會長久都好，我想試下用行動去證明我真係好中意你 你既幸福我想係由我比你~
sorry for 1999

臭死

係我錫佢嫁

中你老母

一啖擔